出唔到去既巴絲係屋企較大個喇叭播 sing hallelujah to the lord

用你地各自既方式悼念烈士

sing hallelujahr to the lord

你多咗個r

sing hallelujah to the lord